關咩民唔民主事丫，香港政府真係瘸敗到衰過共產黨既地步

關咩民唔民選政府事丫
人地深圳河以北日日都以經濟GDP為首既政府都考慮人民安全而停工停市啦

日日仲笑鳩人地大陸點點點乜乜柒柒
睇下呢個香港政府？

林鄭要向地產黨負責

關咩地唔地產黨事丫

跟本只係廢到連常識都冇, 搞到要全世界都跟佢果套

唔關乜野政唔政治事

唔係民選
咪冇人洗負責囉
你吹得佢漲？

人地今日復左市啦喎

因為大陸的思路係

D人喺屋企

到時真係出事冧樓 要粉飾呀做新聞呀 易好多

仲兜乜鬼呀港豬

事實係連常識都冇 共產黨都仲有少少常識

唔撚洗問責佢想做咩就做咩

大陸市長做錯決定一定比雜種追住屌

今次我地冇資格笑深圳，人地真係四停，寧願放棄GDP

跟本唔關民主事 只係太低能

共產黨都不如

跟本出面講乜鬼叻唔叻都太離題

只係全部野都係有少少常識就自然應該唔係咁發展都發展左出黎

大家都係支那統治，定位唔同啫

香港係支那提款機

你班香港人唔做雞，支那邊有錢糟質你哋？

點解冇常識都要兜?

香港人自己唔識話太危險唔番工既